一單VIP就足晒啲瞎撚出嚟

個個以為8蚊雞就幫連仔護航
睇死你班垃圾連個頁面都未㩒過入去
仲屌人唔肯俾錢